【反送中絕食分享】

【反送中絕食分享】
各位香港人你好，我們是一群反對逃犯修訂條例的市民，包括教會傳道人、馬屎埔陳伯伯、熱心同路人等。我們已進行了多天絕食，為的仍是表達我們的四大訴求！

現新增了一個Telegram頻道，以分享絕食過程中的點滴，同時作為資訊傳遞的渠道，方便同路人前來支援或探望，link︰

push